\documentclass[11pt]{scrartcl}
\usepackage{german}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{array}
\usepackage{wrapfig}
\sloppy
\pagestyle{plain}
\input{el2tex}
\input{coldef}
\begin{document}
\title{Konferenz zur Revision des Europ\"{a}ischen Patent\"{u}bereinkommens\\
{\tt\normalsize http://swpat.ffii.org/treffen/epue-2000/index.de.html}}
\author{Arbeitsgruppe}
\maketitle
\begin{abstract}
Am 20.-29. November findet in M\"{u}nchen die ``Diplomatische Konferenz'' zur \"{A}nderung des Europ\"{a}ischen Patentrechts statt, auf der die bisher gesetzeswidrige Patentierung von Computerprogrammen legalisiert werden soll.  Der FFII h\"{a}lt neben dem Europ\"{a}ischen Patentamt 2 Vortragsveranstaltungen ab.
\end{abstract}
\tableofcontents
\section*{}

\begin{description}
\item[Wann?:]\ Dienstag den 21. und 28. November 11-13 Uhr
\item[Wo?:]\ Forum der Technik, Raum Helios (Auf der Museumsinsel, S-Bahn-Haltestelle Isartor)
\item[Referenten:]\ \begin{description}
\item[Arnim Rupp und Hartmut Pilch (FFII):]\ \"{U}bersicht \"{u}ber die Patentdatenbank, Beispielf\"{a}lle, neue politische Initiativen
\item[N.N. (Softwareunternehmer und Programmierer):]\ Auswirkungen dieser Patente auf Softwareunternehmer und Programmierer
\item[Dr. Swen Kiesewetter-K\"{o}binger (Patentpr\"{u}fer am DPMA)Probleme und Ungereimtheiten bei der Pr\"{u}fung von Patentantr\"{a}gen auf Computerprogramme:]\ 
\item[Ulrich Wolf (Chef-Redakteur des Linux-Magazins):]\ 
\end{description}
\item[Programm:]\ Einf\"{u}hrungsreferate und Fragen an das Podium
\end{description}
\clearpage
\end{document}

% Local Variables: ;
% coding: utf-8 ;
% mode: latex ;
% End: ;
